# 黑暗之魂 重制版 all bosses

## 大屁股

* 黑火焰壶小偷开局
* 用黑火焰壶击杀大屁股
* 拿你的装备
* 奥斯卡对话到火祭场

## 牛头恶魔

* 杀死活尸商人
* 跳跃进入下层
* 释放魔法师
* 回到上面，拿取黄金松脂
* 上黄金松脂小刀单持杀死牛头恶魔

## 石像鬼

* 穿过飞龙桥
* 开启火祭场电梯，顺手拿一下返回骨片和洛伊德护符
* 黄金松脂小刀单手杀死石像鬼，骨反（可以召唤索拉尔稳一点）

## 混沌克拉格

* 购买 `强力灵魂箭` `强力灵魂巨箭` `魔法师杖`
* 记忆12 智力17，装备好法术
* 踢金闪闪下去
* 拿取红泪石戒指，骨反
* 走病村后门下去底部，会遇到入侵NPC（请保持人性），干掉
* 召唤NPC（必须刚刚击败过他）击败BOSS克拉格

## 钢铁巨人

* 点铁匠篝火
* 到达塞恩古城
* 拯救罗根
* boss钢铁巨偶，灵魂巨箭打脚（门前有个射弩箭的NPC给他射三箭触发红泪）

## 王城双基

* 亚诺尔隆德篝火，智力38
* 推旋转机关，到达城内房间篝火
* boss王城双基，灵魂箭打翁斯坦，灵魂巨箭打斯摩（红泪）

## 白狼

* 杀死太阳公主
* 回火祭场购买灵魂枪，控制坠落，追踪灵魂块，狂吼戒指
* 装备灵魂枪和追踪块，放王器
* 杀死铁匠
* 开启发光的门，点旁边篝火，boss白狼，骨反

## 月光蝶

* boss月光蝶，骨反

## 白龙希斯

* 购买灵魂枪，骨反
* 记忆力16 装备2个灵魂枪，灵魂箭和追踪块
* 杀死七头蛇，杀死黄金怪（退出再进）
* 对话幽暗公主，购买隐形身躯，光明照耀
* 追踪块替换为隐形
* 到达大书库，利用隐形，杀死DLC道具怪
* 装备坠落，杀死boss白龙（红泪）

## 圣兽

* 记忆力19，以后全加智力到，装备多一个灵魂箭
* 进入DLC前拿取幽暗头冠，并装备全套服装，进入DLC
* 击败boss圣兽

## 阿尔特留斯

* BOSS门前的NPC购买一些返回骨片，NPC处跳下，可以触发红泪
* boss 阿尔特留斯（红泪）

## 马努斯

* 触发黑龙剧情
* 尽量智力50
* 跑酷下去拿钥匙
* 拿取黑暗飞沫
* BOSS 马努斯（红泪）

## 黑龙

* 和巨人对话
* boss 黑龙（红泪）

## 剩下的BOSS

* boss 离群恶魔（半血掉下，2发飞沫带走）
* boss 分身妖怪，靠近一发飞沫
* boss 墓王，跳下去前半血，上隐身
* boss 羊头恶魔，先隐形，进去就是一发飞沫，然后瞬间退出游戏
* boss 贪食龙，从大老鼠处下去
* 准备好灵魂箭，boss 四王，飞沫
* boss 熔岩，飞沫
* boss 火焰大屁股，飞沫
* boss 蝎子，飞沫
* boss 混沌温床
* **一定记得点篝火** boss 葛温德林
* boss 龙妹，飞沫
* boss 葛温（一个弹反，2发黑沫带走）
